（集思廣益）如何經濟攬炒？

時事台太多五毛，所以開係呢度：

罷工—琴日既罷工，除左航空業界，基本上失敗左
罷市—好多商店因為清場而收，但唔通下下都要比人拉先罷到市咩
罷買（本地）—好似幾可行，減少所有不必要消費/娛樂，如果可以就盡量買海外野，最終業主同商家都會淆底
罷交稅—技術上唔得，但係如果集體交多幾蚊就完全可行，因為稅局要寄票退番比你，建議一齊多交$77.7

有咩諗法大家都可以講，冇既就幫手推

和理非戰線都好緊要架

推

一蚊不留香港銀行！！！全民走資！！！！

轉埋做美金

轉轉轉！！！推

有冇人傾下？

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

我唔交差餉住....

有冇留意尋日好多沙灘都無開，因為救生員都罷工

pish